阿里巴巴今日收市唔跌，老衲代表所有連登仔投共

你媽媽代表老衲千人斬

老2反對

老蘿認同

手足

市升都跌，好能鬼

softbank派緊貨